呢包薯片你俾幾多分？

好想食
不了

Push

幾錢

食LAYS,加分

7仔賣緊十幾蚊

冇得食 0分

夜媽媽放食物圖 搞到好肚餓

唔係bbq味 不了

個天真係好公平有身材就無樣

包薯片係邊

0分

巴打食開女神？

隻貓

G

呢件個樣你食得落?

唔洗爭 我食埋你果份

趣扑扑

多謝你咁禮讓

幾撚癲 可惜低清